點先可以令到世衛無公信力？奶共到咁

求方法 我想盡辦法令到世界各地嘅人都唔信世衛

而家已經係
只要個主席唔落台就得

除左香港同中國 有邊啲地方信

姐係其實大家都唔信？
我講緊連登仔以外

已經無啦
無人聽佢支笛

裝修世衛

乜WHO仲有公信力咩。 咪玩啦

香港同中國其實都唔信條黑鬼所講嘅嘢，只係借條傀儡把口去包裝自己嘅陰質事

咪係囉
根本無國家理佢
who叫唔好撤僑
無一個國家肯停撤僑行動 仲要出哂警告唔好去中國

世衛係咁叫唔好封，但係西方國家已經陸續封
你係咪完全無睇相關新聞？

你睇佢

佢呢頭叫人唔好撤僑唔好封關

嗰頭人哋就撤僑封關

撚有人理佢咩

睇佢同習種講嘢都知咩料啦

政府唔做野 市民做嘅野有限

係囉 樓主而家先訓醒咁

認真, 要美國帶頭拉幾個大國出黎另組個 發展國家衞生組織.
世衞自然就 變成 第三世界衞生組織....留番支那非洲同一帶一露既国家係度打飛機

明曬

錢

我有

Wfc

自然就會無